見到班連登仔係咁踩澳門就知佢地完美繼承左中國內鬥基因

大家都係中國人
不用分得這麼細

澳門人係自己人？

又想轉移視線
一鋪睇清愈近支那
下場愈慘

仲衰撚過大陸人

內你老母鬥，澳門狗撚係自己人

先唔講道德是非對錯

香港同澳門點會係「內鬥」？

你唔好講中國日本成日鬥，充分反映咗東亞內鬥基因，on99

愛之深，責之切。你睇下堆澳門人自己劏返自己人，見到錯就屌，唔覺有乜問題

出年冇9000派